\subsection{Lemma 9}
Vi definere følgende subcircuits:
\begin{itemize}
	\item[\textbf{B:}] Representing a blank cell without head
	\item[\textbf{B':}] Representing a blank cell with head
	\item[\textbf{E:}] $f : \{0,1\} \rightarrow \{0,1\}^s$
	\item[\textbf{F:}] $f : \{0,1\}^s \rightarrow \{0,1\}$
	\item[\textbf{A:}] Or-aggregation of F-subcircuits
	\item[\textbf{D:}] $csv : \{0,1\}^{3s} \rightarrow \{0,1\}^s$ Computing csv.
\end{itemize}

alle functioner kan skrives om til curcuits givet fra lemma 8.

\subsubsection{Korrekthed}


\subsubsection{Polynomiel Tid}
Konstruktionen af ethvert subcircuit sker i polynomiel tid. Ikke mere end $n^{O(1)}$
subcircuits bliver brugt.
